2020年10月27日：面對支那三連攻勢，香港人，你肯放棄香港未？

1. 學生動源被捕
2. 「健康」監控碼
3. 共產黨員持證攻入香港大學

「聽日繼續返工」「輸了」「放棄啦」
「抵死」「美國唔會幫你」「人哋利用你㗎咋弱智仔」
「世界都已經放棄咗香港，你仲好撚鍾意香港只係嘥時間」

你會爲支那甘願放棄香港嗎？

敵人只會繼續進攻，
前路只會更加黑暗，
但係香港人永遠唔會放棄香港，
因爲香港係屬於香港人，
因爲香港係香港人與生俱來嘅領土，
因爲香港唔係屬於英國，更加唔係屬於支那，
因爲香港係屬於我哋每一位。

Resist the demoralisation
Remember the captured and the fallen
Revenge no matter the cost

認真，可以點反擊

美國咪幫咗囉
仲可以有人講呢句廢話

香港民族意識根本未夠
由呢點入手

鞏固所有獨特屬於香港民族嘅嘢
而家係要避免滅族

一息尚存
抗爭到底

完全同意

排隊

食黃店

Yeah

至少要杜絕踩港撚放負撚
就算民族自豪感培育唔到, 至少要保持民族仇恨
衰啲講要傳埋俾下一代

傳埋俾下一代?
你叫你個仔出去掉氣油彈未?

香港要做既都做哂，只好等待美國制裁

保命避難 is not 移民
前者有朋友上年一早已經做咗
後者係放棄香港

一個民族無咗土地嘅根源係會滅族。
一個流亡嘅香港人之所以懷念一碗牛腩河，
唔係因爲牛腩河背後無形嘅文化，
而係呢位香港人曾經實實在在咁，喺香港民族領土上，喺香港氣候下，食過一碗喺香港製造嘅牛腩河。

家嘅感覺，冇咗家，就唔係家。
The land must be protected for the nation to survive.

暫時食住黃店等美國
順便可以推動返香港經濟

仇恨係必須嘅
有一位好值得尊重嘅香港人曾經講過：「唔好被仇恨支配自己」
好多人理解爲「唔好咁多仇恨」
但係我嘅理解係「要識得利用仇恨，而唔係被仇恨利用」

因爲仇恨掩蓋過恐懼嘅一刻，就係反抗嘅開始。

tui

我冇資格要求下一代抗爭
但係我會要求佢地記住支共係香港人與生俱來嘅敵人
假設我地死咗都係失敗
同仇敵愾嘅人仍然可以聚埋一齊將我地嘅文化傳承落去
至於佢地抵唔抵抗中共就睇佢地生活需要

2020年10月都淨係諗到用食黃店嚟覺得係攻擊

未捐錢俾我

仇恨係我地有反共依個非理性目標嘅主因，「要識得利用仇恨」
但係達成目標就要功利主義咁去思考，「唔好被仇恨支配自己」

經 歷 左 咁 多，發 覺 龍 門 先 係 黃 店 嘅 榜 樣

咩原因令到你由幫黃店宣傳變到淨係識冷嘲熱諷嘅畜生？

香港人下一代只要有生存嘅本能
就會須要抗爭
上一代嘅職責，就係儘量將我哋從失敗累積嘅經驗繼承落去
令到佢哋嘅生存可以容易過我哋，唔使再犯相同錯誤

香港人實在做錯咗太多嘢...

打算買樓抗爭

死開啲啦支那狗

我係永遠唔會明你呢啲所謂「大家都明」嘅無謂嘢

咁樣，香港嘅年輕手足更加要走

唯有咁做，佢哋先唔會一下子被港共殺曬

團結

大把bno台灣移民

可以好似猶太人果種意識就遲早返到黎

不過香港人咁善忘

得你個傻仔先以為係抗爭
食黃店係生活態度

比咁多前設佢做咩
咩原因令到你變成畜生,完

開個正常post唔代表咩
你冇聽過一啖砂糖一啖屎咩？
我玩fb五毛都屌手足啦

明明一大班思想同價值觀南轅北徹嘅人係都要FF大團結，唔啱聽嘅就係熱狗五毛

唔會放棄，不能忘記

如果計香港人自身，其實做乜嘢都冇用

成個形勢受制於外在因數，多於內部因素

依家係睇緊國際形勢會比到上邊有幾大壓力，壓力越大佢對待香港人亦都會越殘酷。 只不過係我哋死得越慘，佢之後都會死得越慘。

喺呢個階段只能夠盡量減少自己損傷同埋代價，邊個俾人咬咗就係唔好彩，冇人救到你。

依家香港人做乜都冇用，面對越來越大嘅打壓亦都只能退卻。 所以面對呢啲事係呢個時期唔好期望香港人有咩反應。

有傳支共有人死，會唔會加速港共攪鳩香港

過咗而家呢一代，仲會唔會有下一代反抗嘅香港人？

其實毛爺爺講得啱，小資階級有軟弱性，冇戰鬥力可言。如今睇，香港人真係比我想象中軟弱得多

唔好話乜鬥爭未結束，拒絕玩膠。

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個批判性思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好就乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，跟住就笑香港人係垃圾係懦夫個個freerider咩都唔做，進一步打擊抗爭嘅心態，總之雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 熱狗/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同PTT互踩台港雙方（或美國等國際線盟友）嘅人極大可能係五毛所為。令人遺憾嘅係港台兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀不如放棄老佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

上年打到吧吧聲你同我講軟弱得多？你食錯藥？直至到年初疫情蔓延之前每個星期都仲有集會啊傻閪

唔好傻閪啦，掟下黨鐵拆下交通燈衝下tg陣你以為就好勇？武德連blm30%都冇仲要拉多幾個就縮曬沙

最緊要唔好冚家剷，一鑊熟，有人走係好事。不過，比例上可能唔夠多，實際走到嘅，可能15%都無。

其實放棄香港最好，根本無乜野可以做到

問題係隨時做緊份工
老細係鄰國人
租緊層樓 業主係鄰國人

有啲嘢意念係啱
但方法唔係咁簡單

屋企放煙霧彈
啲人都要出一出去避吓

番唔番嚟先係關鍵
唔係走唔走

決不放棄

我之前唔知係邊到睇過
喺仲未有電視果陣
有一大堆外國傳媒相關行業嘅有錢佬話電視將會無人睇 實搞唔成
點知後來被徹底打臉

歷史不斷重演
前人就一定係故步自封架喇
啲放負嘢大家唔使聽入腦
自己有主見有計畫有行動is OK

要反擊食黃店 香港又贏

過左成個2019年都唔夠民族意識
究竟仲有咩方法可以點醒港豬

1+1=2, 講幾多次都唔會係3

淨係呢個post都有幾隻三毛